乜章都無估唔估到呢架咩型號

C

c 仔

c 我都知
c乜先得架？

你唔知我都唔知架
改到咁邊睇得出？

唯一肯定唔係C63

唔係cls先

雙出如果唔係改
幾多cc以上？

280/350先雙出

自膠 漏左數300

多數c350